{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051646",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68753&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주헤이미쉬풀빌라"
    },
    "text": "仏国寺から5分の距離に位置しているリーズナブルなプールビラ&スパビラです。 ペットと一緒に滞在することもできます。 周辺には仏国寺や普門団地、屈岩などがあります。 入室は5時から可能であり、退室は22時以降です。 駐車も可能であり、ペンションへの送迎サービスもあります。 客室は最大6名まで利用可能であり、個別プールもあります。 プールは年中利用可能であり、温水を維持することができます。 スパ客室の利用時間は22時までとなっており、入浴剤は無料で提供します。 ペットは3匹までご利用いただけます。現場決済も可能です。 屋外プールは夏期に運営し、入室後から9時30分まで利用可能であり、服装は水着やラッシュガードです。 ペンション施設としてはカード端末機、消火器、応急処置キット、煙警報器などがあります。 ペット遊び場は入室前から退室後まで利用可能であり、バーベキュー施設も提供します。バーベキュー施設は一部屋あたり2万ウォンであり、チェックインする際、現地決済が可能です。 最大人数の超過はお断りしており、客室内では火災危険物質の使用が禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "このプールビラ＆スパビラは仏国寺から5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に滞在できますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に滞在することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には仏国寺や普門団地、屈岩などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールは年中利用可能であり、入室後から9時30分まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用可能数は何匹までですか？",
            "answer": "ペットは3匹までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールは温水ですか？",
            "answer": "はい、プールは温水を維持することができます。"
        },
        {
            "question": "スパ客室の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "スパ客室の利用時間は22時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "入浴剤は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、入浴剤は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は一部屋あたり2万ウォンで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "最大人数の超過はお断りしており、宿泊人数は最大6名までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 314
    }
}